一人一個戲院睇戲遇到黑人憎既事

我先

賣緊廣告個陣有對情侶已經係我後面係咁傾偈
諗住正式播套戲個陣會自覺收聲
點知仲講得大聲左
好似完全唔撚知自己好撚噪
之後忍唔住勁大聲叫佢地收聲

利申:勁憎人係戲院睇戲個陣傾偈

係到打丁 成陣膠味

一路睇戲，隔離情侶一路傾黎緊既劇情

前面後面啲情侶成日頭挨住膊頭， 又嘴又打茄輪 慌死人唔知佢哋拍緊拖咁 仲有啲係咁討論劇情嘅煩膠 好似以為得佢哋知呢套戲講乜咁

睇get out個tb喺未做之前已經懶勁講晒成套嘢劇情俾條女聽
忍唔撚住屌尻咗佢
唔撚洗睇啦屌

坐隔離後邊條友口氣勁臭，又要用口呼吸，搞到我要自己戴口罩先聞唔到陣味

後面成日用腳頂鳩你，但又唔見佢係6尺高又唔係腳長

無錯，唔係淨係巴士，戲院都會

最撚憎人講劇情

踢櫈 食野 細路 BB